你地見過最肉酸嘅行為係咩?

Ex
對鞋着左成兩年
洗乾淨然後放岀去
呃人話9成新

個底無磨蝕？

唔多唔少都有啲
每次着完返黎都會抹
為左放得岀